加泰公投單野證明左槍權對民主既必要性

係重大利益面前，幾文明既國家都會變成野蠻人

反對槍權者心底都係獨裁奴才

講咩社會安全，根本對人身安全最大既威脅來源就係政府，就算美國都係咁話

獨裁政府最鍾意借安全、反恐之名搞禁槍，裝天眼，網絡監控，擴大警權

因為法律根本懲罰唔到真正既仆街

好多人都話一有槍就會有咩校園槍擊
其實大家諗深一層
如果一個學生係學校被孤立排斥欺凌到要搞校園槍擊
咁佢既老師同學本身到底做左幾多仆街野先會搞到咁?

呢個世界有癲佬既

又唔見D癲佬渣車周街撞?
根本只係政府同傳媒將槍械妖魔化

岩呀..要殺人基本唔需要用槍...癲佬要殺人大把方法
槍權真係同政府對抗最有效

就算裝左滅聲器,開一槍成條制都聽到
癲佬殺人好大程度都係想要打擊/刺入果一下快感
槍係完全俾唔到佢地
外國既殺人魔都係甚少會用槍

精神病又好壓力大又好, 當有痴綫佬係旺角或者地鐵人口密集既地方亂殺人
得把刀/冷兵器, 幾個男人都仲可以制伏到, 用槍唔洗兩三秒, 成條旺角行人道變晒死屍

渣架貨車車落去你阻止黎睇下

差佬有槍又唔見會亂殺人

仲有,你呢個CASE係得癲佬有槍其他人無槍
係有槍權既社會下,一個女人拎槍都可以制服到個癲佬
更重要既係,槍唔係真係割草機咁快速既殺人武器
除非條友拎住枝M134,否則同用刀殺人死傷數字唔會差太遠

成街都係

貨車司機唔比痴線？
要搶你鐘意搶巴士泥頭車都總有機會搶到啦

佢地只會強調D痴線佬會拎到槍
但永遠唔會講痴線佬除左槍之外仲有更加更有效既選擇
再簡單D整大量黑火藥、TATP、硝化甘油都已經比用槍殺到更多人

有槍權嘅話肯定日日有呢啲新聞

文憑試考生持槍闖進考評局要求取消文憑試
老人用槍指嚇坐關愛座的青年
律師槍殺佔中發起人
愛國遊行人士胡亂開槍導致自己身亡
網絡紅人達姐手持金AK闖進天文台修改時間

證據?

你覺得香港班廢老想殺人多啲
定本土派想殺人多啲

我係五毛,滿意未?

香港除左左膠,所有人都想殺人

拎架車周圍撞，殺傷力咪仲大

有槍既話時候公投既時候班藍絲仲唔射你？

btw香港真係唔適合市民有槍，係香港報警10分鐘就有警察到，而且香港周街都係人，誤傷途人機會都幾大。
同埋諗起班廢老同c9有槍就得人。

大量屠殺既話,就算用自動步槍都好無效率
根本好難做到好似call of duty咁割草式殺人

點解永遠只係識講藍屍有槍殺你
你隻手跛既?

哦

點解淨係諗人地有槍會點對自己﹐而唔去諗自己有槍可以捍衛到自己嘅自由

咁你仲唔快d去爭取

香港人天性懦弱

爭取緊啦

既然咁強大,俾香港人有槍又有咩好怕喎

左膠先最想殺人，殺曬班非左膠阻住大愛和平爭取民主既本土派

OK,咁姐係所有香港人都想殺人

事實，有槍都係做鍵戰，根本港豬講就兇狠，做就碌撚

但都應該俾槍佢地,等佢地死都死得無怨言

港豬應該會好似美國d民主黨左膠咁反對槍權
佢地無事無刻都想廢除第二修正案

槍會

美國立國者既先見之明

同cc台憤青講道理徙氣啦

傷亡係一個問題 你反唔反應得切都係一個問題
當一般有槍 由佢開槍到你拎得槍出黎, 再係唔傷途人情況底下瞄準開槍, 個痴線佬都唔知已經開幾槍
發生起事上黎你有槍都唔係大晒

同埋支槍咁重你真係想日日帶出街?

唔用連登作準，成個香港社會反對槍權既人一定仲多
二黎持槍示威有機會比人殺，到時一定個個都不了
當年雨革敢帶刀果d好似藍絲黎

自己睇達拉斯槍戰

俾一次機會佢地先
到時佢地都係想放棄既就物競天擇

但你無槍就註定俾人屠殺

人地出左成堆證據同例子
你一句cc台憤青飛埋黎就算
咁同你地口中既屈毛黨有咩分別？
比少少營養好唔好？

回主題：佢所講既情況根本有無開槍權都有可能發生
唔好話用貨車撞，早幾年香港出過單天台淋強水案
如果事主唔淋強水而係擲一大堆刀或者大型硬物
分分鐘都壓死十幾個途人

開放槍權最好就係可以保護自己，禁槍權就要將保護自己既權利假手於人去到政府/他人到
即使有個痴線佬想殺你又如何？你有槍一樣可以制服返佢
兩者既武力水平係對等
但如果禁槍權時，一般平民無權既情況下
遇到持槍歹徒時，就好難可以反制服返對方
兩者武力唔對等
菲律賓人質事件已經係一例

上面已經講左你有槍都唔係大哂
再諗深入D, 當你係第一批被人射殺既人 你有槍都冇用

上面已經講左啦,你只係講左係某D情況下有槍冇用
唔代表有槍完全冇用

有槍既話你係第一個俾人殺既人果一刻槍多數冇用
冇槍既話你係第二三四五六...個俾人殺既人你都只可以係度等死

係第一批唔係第一個, 上面講左反應得黎痴綫佬都已經開左N咁多次槍啦

特定目標呢樣先係政府怕既,明未?

證明左你真係唔知槍係點用

人人有槍對社會風險大唔係政府既首要考慮
對政權風險大先係政府既首要考慮

咁等你發現立左法之後既現實冇果陣先廢除啦

屌你老母LIHKG係咪ON9自動出幾個REPLY

唔代表槍權本身係錯
正如宜家公投港獨我都肯定會否決

香港安全只係假象

你提出論點要先俾證據,否則係廢話
請證明現實中無義士

殺平民就係

人為制裁有咩問題。

全世界大把地方有人試過企圖開槍刺殺政要
你話冇人嘗試真係活係另一個世界

魚蛋果晚一早有人掟過汽油彈啦，tvb都影過出黎，滿意未？

Marquis de Lafayette

Insurrection is the most sacred of rights and the most indispensable of duties.
起義是最神聖的權利和不可缺乏的義務

英國呢?

外國大把

英國出哂名功利主義
香港搞成咁多得英國佬唔少
你睇連英女皇都要奶習種鞋底就知

但如果個個都冇槍既話，自然會有被射殺既第二批人、第三批人... 警察快極都要十分鐘，夠個槍手換幾隻匣喇

完全無討論空間
禁槍=共產主義
講就兇狠，實際就碌撚

人類進化史
已知使用物品
製造武器
已知用火
製造武器
已知用槍
禁止用槍

根本就係反智，發明樣野唔比你用，我用

大事回顧影過

因為政府想將殺敵同自衛權力包攬
方便處理唔受控既市民

好撚好笑呀

香港有槍 堆狗官要揸裝甲車出街啦

唔知樓主點睇拉斯維加斯槍撃案呢?

以前是明確反槍權

呢幾年 見到香港班共黨打橫來行 完全唔怕平民
開始覺得和平某程度是要武力........

左膠話武力是錯 其實用歷史看都係錯
單單依家講緊西班牙 佛朗哥個第一接班人(佢老友+心腹) 被 塞塔殺左
(好多時係樹倒糊猻散 一個利益集團 有核心係度 唔會散得咁快 單單1981年西班牙就試過 一次軍事政變 證明右派勢力根本未散)

就將西班牙民主推早 可能20年 整整一代人
(如果唔係可能要去到80,90年代 蘇東波果野)

但好多人講用槍個社會治安問題又係真......

依家5050......

代價唔足以同自由對等

五十幾條人命喎.

呢個睇公民質素啫，香港可以學瑞士咁強制服兵役，退役後成為後備，就有資格申請持槍證，只要禁左步槍同大口徑槍械，咁就安全得多啦

七百萬條人命喎

700萬條人命宜家仲好地地喎

全民擁槍可以阻嚇未來想入侵香港嘅侵略者，防止戰爭

更何況都未知賭城個槍手係合法買槍定點
而且世界上唔止美國有持槍權，可以參考其他國家

吾你老母個臭閪咩
支那賤種

係兩登撐槍權既人根本係想借助D槍推翻政府多過咩人權/保護自己果D野
掛羊頭賣狗肉

有槍權下去遊行先係示威顯示到潛在力量﹐槍管得愈嚴愈冇力量同話語權

槍權係反獨裁嘅重要性
民主太過烏托邦

無知一問，以香港黎睇，開放槍權之後班警犬仲有咩用？ 而且開放槍權之後爭執造成既傷害會大幅度提高，以香港人口密度黎睇，開放槍權後會產生既問題>開放前。

利申：純FF

民主同自由唔係只在得把口
背後一定要有武力支持立國者去實施理念
只係睇有無一班岩既人識得拎起武器嬴左
繼而實踐崇高既理念方針, 確立憲法保障民主自由人權等
相反一堆農民,文盲拎起武器取得政權 咪獨裁貪腐囉 最後爭權奪利咪再分裂

美國地方大，大把位試野，痴線佬要整勁既土製炸彈唔難

香港有槍後引發既問題其實只係你一個ff 無supporting，而且德國其實都好易申請持槍

完全係戇鳩討論

樓主提出以槍權作為爭取民主手段

但哩個手段根本仲難過中共俾香港民主

兩樣中共都係100%唔會俾，但民主至少有香港人同外國支持吓

有乜撚討論價值？

屌你你嗰手段仲難過目標

有撚用咩

槍真係好重要既
不過連登仔唔知有冇力揸住把槍姐

香港幾時有民主啊五毛打手

其實只要唔俾黑警周到
開唔開放槍權都唔重要

你呢條問題同我問你「你只需要答美國係咪民主過香港?」一樣咁多餘

自己中文屎又唔睇樓主寫咩就縮番入你老母嗰閪啦

事實如此

我覺得樓主都係跌入自己嘅怪圈.

話要有槍權先可以捍衛民主, 無視平民擁有槍械帶嚟嘅犯罪嚴重化. 我相信如果講槍械販賣要攞牌, 佢又會話牌照係政府控制人民反抗嘅手段, 要求取消所有限制.

講到尾, 人命損失對佢嚟講係唔重要.

墨西哥無槍權

你慢慢幻想無槍權既民主啦
加泰已經有活生生例子

澳洲冇槍權, 有冇民主? 台灣冇槍權, 有冇民主?

槍權對爭取民主自然並無作用，講開放槍權都係假設左獨立之後

然而全民皆兵就可以捍衛到香港不受侵略，從而捍衛民主

其實開放槍權未必係好似美國咁free,而係可以好似德國或者瑞士做法

更何況槍擊案增加可能只係殺人方式唔同咗，謀殺案率未必會有顯著增加

中共以前都係違法靠蘇聯提供大量武器，
香港可以問邊度提供呢？

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
人見人愛
精神錯亂最佳代表

可以奪取他人生命嘅手段先係最有力嘅手段
香港人生活太安逸 死亡本應係自然不過嘅事

不過係香港呢個畸形社會 任何好嘅政策實行起來都會變扭曲 人嘅問題